其實大家聽日可唔可以終極和理非咁出嚟？

對家嘅藉口係「反恐」，而我哋就要出嚟戳破呢個謊言，俾全世界有藉口介入同支持
由鳩班狗自己發癲射tg，全世界係要睇到民意同香港人有幾慘同點樣俾人逼害
都預咗會有狗甚至係便衣係度搞事，由鳩佢哋，反正乜魔都好都唔會阻到佢哋

星期日 銅鑼灣 Sogo 一帶行人專用區時間表 #突發

根據運輸署網頁資料，星期六、星期日及公眾假期，介乎景隆街和百德新街的一段駱克道、東角道和記利佐治街，實施行人專用街道時間至由中午12時至午夜12時。

聽日見

啱啱 05-23 Sat 12:54 親身check過

俾負皮嘅講下有邊句唔啱聽